【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic7 (42)水大波一日未抽到都唔好比佢停

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

Wiki

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉

露營好感計算機

新手入門

121！

200抽啦
睇下佢完pool之前儲唔儲到950
儲到就再抽

其實前期一隊入面係咪放咩都得

1個輔助或者奶
跟住2個打手+是旦一隻應該夠你推到10-10
唔夠打抱大腿

去到1月9仲有成個星期 PVP應該好似仲會結算多次派多次石

唔敢再抽了

上到大師之後卡左全日pvp，贏極都贏唔到

鬼叫自己得果1隻6星

我尋日課左千幾蚊用黎抽 五星角一隻都冇 UP果個垃圾5星禮裝反而中3張

留多次，希望唔好嫌我煩

有咩巴打推薦有咩laptop係抵用？朋友仔budget唔高，可以話越平越好，主要只係Microsoft同上網睇下劇，唔洗打機之類嘅function

多謝各位巴打

我都中咗3張，差一張就佢自己一個開枱打牌了

配親生仔嘅拉條用火鎗定3星水槍兵好玩?

一張有兩條女 好抵抽wo

我明，我真係明

幫推
利伸 唔識

張垃圾仲要刺客先用得 我自己本身冇實用刺客角 拎黎刷活動都唔得

水桶配d係咁one more turn既先好玩

之前我係Black Friday係Amazon買
一開始果時係硬件台度發現有平價notebook post 之後揀岩再問下Post入面D巴打就買左 你可以入去睇下

呢隻正野黎？我就咁睇技能組未搵到幾大力

最實用應該係火槍

好耐無係度推post,推下先。

水桶配3星水刺

學生妹成日192速跑輸對面
嬲得濟轉左隻火刺上到201速
點知打3場,3場都跑輸對面
依家D人到底幾速

大家都係中三張 黑仔到極致

2邊都叫緊糊

仲有卡琳
不過全水好危

抽到佢真係想dum爛部機

打火龍一流

水桶係邊隻？

唔知有冇OLD NEWS
暗冰男

連光敏都有199速
冇返240唔好諗住跑贏啲基速>120嘅角

拎長槍果隻水士兵

我見嗰個post好似推咗好多個

再入去睇睇先，不過真係完全冇頭緒

我就唔信個個都著T6主速鞋

wa,不過暗角
非洲人同佢無緣

睇故事見到話個史瑞杰思好勁
唔知係咪未來新角

搶先手緊係有咁快得咁快
唔係t6紅速鞋都唔著

未練

反正都唔會中

又加多隻入Pool分薄暗蘿季機率

最近好似無咩新GAME好玩

咁快想轉GAME

好友都有幾個無ON5日以上 都差唔多啦

光暗5星關我撚事咩屌

其實我覺得隻驚不錯玩 可惜用腦整動畫 用腳做營運
我鎖鏈戰記正月又有免費10連 又有活動
怪物彈珠又有正月抽 新春限定
其他驚我都唔一一評論 第七史詩 好野好野

但係泡服驚唔係冇正月嘢咩
得日服驚先有

真係無咩GAME岩玩 日本出個D好多都無興趣

我都想知係大部份韓國game都無正月活動定係得第七史詩咁好波

聖女招盾係咪要升爆定係升到-CD算

其實真係無，就算有都玩得唔長
兜兜轉轉最後玩返d舊game
我玩呢隻之前因為無驚好玩所以走返去玩pad

d巴打叫升爆，個盾量差好遠

七騎士唔係有正月新春活動咩 都係韓國架

無舊GAME玩到 個D太重課金味

明顯得E7咁好波啦
隔離韓國驚七騎士都有正月

我長玩KEEP住既驚真係得幾隻 鎖鏈 克魯德 怪彈

我仲差好遠咁

正想講七騎士

真係好小見係完全冇新年活動

.....

唔夠打新迷宮，但打番舊個D好似又唔夠勁D裝

我地E7世界第一 用正月做籍口開活動引人課金嘅行為是不會做的
佛心公司咁我就可以課第D驚了 好感動

官方送左20萬比你地仲想點

送果隻暗 羅里娜 好用？ 差少少就做到

向好果方面諗 真係可以慳番D錢

巴打買咗邊部？

轉職3隻都係OP角

食好撚多人參

我買果部有啲for打機 可能未必岩你
同埋我果部而家應該貴番又未必抵

好
咁我再睇下！

隻新英係好勁 但無技能點餵佢 派唔到上場

冇升過

想請問下巴打對呢隻野有咩評價?

那有咁多蔘 我除左光弓之外都係升到-1回就停 普遍嘅角升到-1回CP值應該係最高

好野 升得過

2 3技都要升

佢個聖誕活動part 1冇新英 睇怕part 2都冇

想問下家點睇殺手可麗呢隻野? 我好似好少見呢隻野係PVP / PVE 出現咁

我見個個高手都話唔夠打,諗緊哂唔哂次數入去試下,最多唔打王,剩係打小怪之後出返黎

好用,性價比超高既3星暗屬打手,必升

今日試左 專登走去打小王 都OK既對我黎講
因為我真係唔想打返舊關
迷宮3 D裝唔岩我

......
係唔撚係架 屌佢我唔信咁好彩!!!!!!!

佢玩3日已經課得多過我玩2個月

唔打王打新迷宮做乜....

因為我依家想升一隻打手，暗槍，親生仔同埋呢隻，想問下意見…

暗槍同殺手可麗唔會剋屬，親生仔會 所以諗緊

睇完條片學左個鬼仔tap完走開
之後出左.......

巴打快D走 我唔頂得好耐

你快d走啦,我今次幫你唔落啦

開心過中暗拳

係咪得我冇暗4星角

Btw雖然葡萄但都恭喜嘅

總有一日到你歐洲

你好似有5星

大把人陪你

64層D老鼠咁大力

恭喜哂

下次TAP完衝入廁所痾尿就會中

多謝,係時候衝下深淵俾套T6佢著

59層真係 不死咁撚樣

痾完光頭等緊我

我差兩粒金石先抽到

我都係，有20抽
手開始痕

親生仔就算俾人剋屬都廢唔哂
如果你隊入面有人另外放加速BUFF就直頭無影響

我尋日上咗親生仔上5
卡咗幾日嘅45即過

其他我都冇，只可以話親生仔係幾好用

我係見個光暗禮包聽日就無所以課埋佢

我諗緊課唔課依個好

咁如果其他兩隻有無咩意見?

398果個？
我都未課

係呀

光暗禮包我覺得比起聖誕包真係差好多 唔多抵玩

好驚得隻光頭
我會忍唔住棄

依家中左暗熊覺得值

見我1月1中左水綺世就唔同你計啦
btw我都想要暗熊 T0中嘅T0

心思思

親手仔打火屬時1技難爆得起好難幫自己上BUFF
佢無速BUFF就無得破防
如果你有隊友係放到加速BUFF(席可,學生妹),咁就無咩大影響
又或者你另外練多隻打火屬

暗熊唔洗升技都有番咁上下
好過中暗拳

感謝分享

暗拳真係一般般 中左暗拳嘅話我會拎比火拳升陣

親生仔有+攻+速打破防RAID王都有2萬幾
根本痴線

唔敢話廢
不過無人蔘真係做倉管

same

暗熊係咩技 點解咁勁

其實暗熊點解好用過暗拳

我地火拳就唔同啦 倉管中嘅霸者
同果D要食人蔘嘅暗拳比 一比就高下立見

被動全隊+回避

火拳就黎翻身

唔係話會rebuild定唔知buff咩

64層就係打佢 打爆粒水晶之後隻寶馬死左

一路都無視左反擊套裝 一路以為係40%反 原來得20%

暗熊其實勁在邊到?pvp?

rebuild完再算啦 除非改到變火屬暗拳咁啦 咁就吹奏啦

泛用度高 打高難副本+PVP都出得

原來我前前後後中左4隻蘇琳,差1隻就可以升陣+升做5星

你望下圖鑑先
已經有得睇新招
望落好癲

前幾日講咗
無人理

圖鑑咁快改左

無視抗性破防好似太癲

好彩升定左上50LV3覺

23抽

0 5星

係普攻就破定點 我試完都渡明要點玩 又鬥志又魄力完全唔明

做咩咁睇唔開
我永遠覺得星期2,星期3都係唔抽最好
等佢出公告睇下星期四有冇新野出

我自己想抽綺世bb另計

只係圖鑑改咗

佢只係圖鑑入面堆說明改左
招2技我諗係主動黎
睇落就咁撐血已經夠
有加速破防減攻暈燒傷
兩招睇血量+傷

有無人有打個神器

改完再吹奏都未遲 有破防都可以樂觀展望下

英本身都改左 但出個陣係舊招黎 2技都仲係被動

我有打

打１張開圖鑑

又係玩6血裝

中咗！
35！

因為想搏光暗

btw有光暗抽了

有破防再加無視效果抗性

有冇巴打AUTO唔到石像9

手動都唔得HERE

要搵手禁去打水晶同樹先得 算唔算AUTO

恭喜巴打上岸
好似得返我1個未中咁

日撚日都係到放閃

10都Auto到 有咩幫到你

同女朋友一樣

會上到㗎

抽咗成100抽啦

屌你日日好似每日一篇咁貼幾張圖出黎

PVE呢隻好野黎 唔洗太Sad
雖然大家都係想中5星

有new當賺咗

呢個真,搏唔到

100抽有中真係算係咁 無保底黎講算唔非唔歐中間水平
利申 自己應該都係100抽左右中

罰佢下次打番250字感想出黎

充咗光暗包

光席可，已有

1月唔充了

如果聽日官方公布出新限角.....

再見巴打

定出汁粒公告

發覺之前將資源分太散真係好ON9
而家要一隻一隻升齊番D裝

唉咁多光暗角

俾隻冇用嘅new我當擴充圖鑒都好啊

如果我女朋友係咁樣

我岩岩都的起心肝執返好d裝
真係升死一隊先
其餘既再諗

中過3次光修里表示完全明白你嘅感受

結束營運

光暗暫時好似都未中過重覆

你會得番3個月命

我記得中左兩次光正太 2次暗斧

感謝玩家們2個月黎嘅支持

我個ac應該8次光暗，重複咗2隻
屌出聲

我睇下我依家有幾多隻光暗先

光修里 我們不要再見了

好野黎喎 升陣唔好咩

原來我都有重覆架 12抽 一重覆暗盾

d 4星肥多到

有D後悔光左光果隻個陣 早知拎去升火果隻 火果隻出場機會多D

光同火都未升

咁都算多 認真呢

暫時光暗6抽1 5星,2 4星，3 3星（一重複）

打手黎講光應該用得過

以後望住光暗就灰機

從來無期待過

屌 中左成3張新神器

隻水刺成爆哂D裝都未到6萬戰 D裝唔夠好

我都唔望5星
想中啲4星啫

呢度有幾個都係

+哂15未

爆哂
首飾唔夠靚

岩岩中多隻綺世

我用迷宮箱送果D都過到喎

扑

可能件甲同鞋廢

無咩事我今日都係出返去先
早抖各位巴打

啱啱忍唔住果咗3枝人蔘個包
兩抽光暗
唔敢講出黎

3900攻+100%爆撃 點跟
但我鞋主屬係用速度 不過見好多巴打都係用%攻

2隻5星

你隻水刺係咪唔打PVP

我對鞋50%攻
但都上唔到6萬戰
我諗件甲唔夠勁

我翻出去先

會打，我知隻野太慢
所以卡大師2~3到
因為太慢係咁比人秒

119速真係俾你5000攻都無用

屌講完光暗得一隻重覆 岩岩一抽即刻中番暗槍

所以而家好撚尷，我又未搵到一件新裝頂佢
所以谷住用

邊有咁痴線5星

暗熊暗奶

慘

恭喜

好過中光坦重覆嘅 暗槍升完陣都起碼有用

恭喜晒

扑 做咩個個今日都中暗熊
btw 恭喜

所以我先想練殺手可麗頂水刺個位
雖冇裝 爆炸

抽就有,好似係

公廁暗熊暗兔

有齊晒仲唔係公廁

Btw今次用咗鬼佬唔敢望住抽方法係work

又中咩

仆街中咁多英係咪真係咁多裝比佢地用

講緊啱啱果兩抽咋

我岩岩唔敢望中暗槍

我多數去廁所抽 覺得廁所個位風水幾好

知你肝得辛苦比你升埋陣

係咪要拜過神放個風水陣再抽會好D

呢D基本操作
我平時抽光暗都會提前三日斎戒 到抽之前再沐浴更衣 以表誠意
但結果連5星都無見過 可能個天覺得我仲未夠誠心都未定

要對住水大波張相打個J先
咁先夠誠意架
你唔J點證明你有愛

抽光暗抽之前J完水大波唔知會唔會出光大波呢

今日咩事
免費抽中

已負評
唔使多謝

扑ed
btw我今日中4星夾攻神器 都算唔差

免費抽未試過中好野

免費抽唔係必定3星

咁多人中好嘢應該係就執嘅先兆

講起我都去左抽，抽到張5星神器
有得複活個張 算係咁

我隻火斧一早6星左
好似等召回退一退D料再上番先會抵D

Yuna 值唔值換，酒館我好似齊佢D野
評分網勁撚高分

淨係對腳都10分
BTW,GOOGLE DOC更新左
個評分係PVP/PVE/深淵/RAID
你夾攻神器有番咁上下LV其實都值

免費5星 點解唔換

D 6星多撚到

石像9 同 10 毒弓係咪必要?

我印象中之前好似有見過唔用毒弓Auto10但無記錯要求都好高下
用毒弓一定最簡單

咁用咩黎防佢強化同回血 定有毒弓就可以硬過?

3星暗法 一隻集禁療 防強化 全體攻撃減傷嘅殺石像神寵

咩名? 屌 光暗野話有就有咩
有冇其他推薦

刷中上級水晶 都係刷番10啦
原來10大機率跌2-3粒

呢隻 無就火正太都好似唔差 雖然無防強化

光暗抽我得四寶架咋 呢D太高級

呢隻都好似係3星
我見好似好多人都有

3星都有分高低級

抽光暗抽到癡癡地線 決定整隊萬金油隊打天下算 火正太 汀果 3星火奶 鷹盾

連速度都有隨機性 火坦水刺暗槍場場唔同次序

pvp係咁
亂q咁嚟

我都唔知pvp速度點計
有時我隻126 會快過隻163

有冇人d裝既數量跟唔上角色既數量
呢隻又討伐用 呢隻又迷宮用 呢隻又pvp用 呢隻又刷肥用
邊到黎咁多裝呀大佬

砌一隊都未夠裝
整D裝又垃圾屬

國服終於派黃豆 出手低到

其實留意下pve都有
陰陽師砌速度砌到+-1可以全隊都快但跟哂次序
屌垃圾E7學人玩刷裝但刷速出黎都可以隨機次序

好似差10速內就會亂左都唔知點
我隻火鎗成日爬隻性女頭

玩水刺收尾刀既比佢彈上前已經收得皮
點解咁耐都冇人提依樣野，巴哈都唔多覺
都唔知係冇debug定營運'獨特'設定

最主要都係先手影響大D 成日搞到我火鎗食唔到攻buff
明顯係獨特設定啦

由覺得隻驚好正到依家想睇佢快啲收皮算
到底企劃班友係咪弱智

而家每個星期三唔會去期待佢有咩大更新大活動 而係等睇佢會唔會出結束營運
一開始玩係真係唔錯但個營運同隻驚好多方面真係唔太掂
加上而家比我感覺好多人開始棄驚 所以隨時汁粒都唔意外

有好多人刷肥頂唔順就走咗

周圍都屌緊個幾樣野，巴哈個邊請人話傳達意見
到依家一樣野都冇改過，推性女nerf 平民角 出神器大包圍就快到

我小號都抽唔到

用曬d 葉就刷都唔洗刷 開幾分鐘就熄得驚

大家玩得咁辛苦都唔del game..

我以前有玩過魔靈召喚 所以我覺得EPIC 7唔係咁差
魔靈又係要不停刷肥 又要刷符文
DKLM 抽角色機率又係奇低 仲要有假5星
不過我玩果時都成4 5年前 依家唔知點

無玩其他GAME所以唔知佢地聖誕新年派幾多
其實EPIC7佢派左係活動到,加加埋埋都唔算太差啦
幾個支線同活動加埋差唔多一抽光暗仲有啲書籤,平常支線無光暗架
加上一直接派唔洗玩活動就拎到,實比人刷到仆街
到時隻GAME個生態就仆街,咁就真係收得皮
係最ON9,聖誕新年都無限定特別角抽

個個星期有新野刷 都係咁

不過快d加返chat就好

我都覺得算係咁，每個星期都有，係差在無跟風出第節日限定角，期待過所以有落差。我玩得慢，所以覺得仲有好多野未玩，角色都大把未練

好老實咁講又未去到唔好玩既
係個營運做得西 正月送粒黃豆黎 又冇正月限定POOL
大佬 有咩重要得過新一年既到來
比人感覺係HEA爆

啲傻仔以為有暗季羅大哂

比換裝唔洗我一星期就夠

想知巴打依四隻點配裝

想問下各巴打對於綺世呢隻野點睇? 除左佢係女 有波有腳之外

連到50就無理佢

我覺得好廢 可能打龍10果陣會有D用

我想問下暗兔應該4攻2暴？定4破滅 2暴？

如果你100% 爆到點都係破滅高傷d 嫁喎
好似係除非唔係

同意 玩左幾年夾埋抽得5隻5星
個暴走符文又on9

PVP先手斬你蘿季性女再隱身
對面已經任打
PVE 3技可以加boss cd
Btw剩係可以auto龍10已經值

玩到出果個塔已經無玩

都係果啲裝

大家D裝通常點黎? 刷討伐? 刷迷宮?

最緊要係換裝唔洗錢 換裝要錢升角動力都冇撚埋
你升完都冇裝用

啲人以為我放三星火刺好好蝦

唉 真係今次仆街了 充錯ac...唔比退

wtf 400抽綺世，連條波罅都未見到

我都追左唔少 唔撚會再追

換裝唔洗錢又唔得
咁會好快爆機姐 更加快棄
整關錢關出黎 唔係5萬咁少已經夠玩
20-40萬一日一次就差唔多

T5,6裝靠打討伐
T5,6飾品就刷酒館

好想中

想要光大波多d

400抽都唔中?

thanks for shareing

唔難

最緊要都係隻火刺跑第一
親生仔+水刺食完攻BUFF殺到對面兩件就好穩

呢件抵唔抵買

NO

PVP攻人靠木奶+性女+暗盾磨
對面無性女/奶通常贏九成

迷宮裝

都幾難搵到對面無性女

利申 我冇

唔該曬
想搭單問下頭要咩副屬先靚

有性女就要睇對面組合
好多AOE傷就打
火蘿用反擊神器+暗盾反擊裝 反到佢on99

聖女求期加隻防盾都贏

打暗季蘿開唔切聖女大技照計都係要死

真係磨隊好多時都會贏

有無一個WIKI可以睇到技能倍率?

THANKS

嘩,屌 依個堅正堅有用

好多都唔肯定

因為充錯ac有冇人接手呢隻。。。

你幾點課?
Android 3個鐘之內任退一定成功架wo

聖誕活動後半PART得新5星神器先有加成
送果張4星神器無

我搵代充。。。佢話退既佢個付款ac都會比人封。。。

後半part唔係未開咩

你未入場前會睇到有咩加成

撚狗咁撚

開始左啦咩

聽日先開始

又抽撚中光斧 想死

抽果陣要禁完9秒9行開

其實禁確定果下已經抽左
今次個靈感閃果下未開到Game 遲左就中光斧了

傷害系數最高反而係木飛劍招3技
親生仔先得果1.6

2隻都無

1.6要再乘剋屬wo阿哥

岩岩先發覺原來之前打完異界關比左女主食左一下升陣果舊野
跟住呢家隻暗女主最後得SS陣,升唔到SSS
除非食左隻女主

乘埋1.76, 都係個唔錯既數
但都係比想像中低少少

btw, 成堆英得水大波1技個系數係大過1
重要未計果70% extra 傷

單一技可以咁睇但總傷好難咁樣計 你仲要計個攻速呢

抽多隻,女主有得抽架?

暗斧3技有1.8+5%hp 加埋
講傷害分分鐘勁過親生仔, 當然速度上冇得比

真係慢到仆街

無,男主女主都無得抽

就算親生仔計埋個速唔夠飛劍大力
但係親生仔速裝有得先手+仲要殺敵再動
都係親生仔屈機

抽多隻暗女主

個網都幾多野睇
D 屈機英都一目了然

臭西尼西大技打全體, 75%挑外加 12%hp 傷害
屌你老母

想問下轉職木盾果500隻嘢打邊關最快

5-8 world
好似係

其實我到依家都唔明點解隻木盾係建議2血唔係2防
佢明明係對防有加成

但係個鬼佬評分低左好多

咩網？

鬼佬個評分係比較偏韓服
你試下亞服拎隻光修里去打PVP
未開炮就成隊溶左啦

突然有feel 3抽抽到

有親生仔同殺手可麗，最後都係揀左殺手可麗升黎做打手，唔做複制人

韓服開服先 即係其他服遲早都會步佢地後塵
我覺得都有參考價值

低左分我覺得岩喎
賽西後期真係無乜用
垃圾黎
Pvp可能真係要玩4速2命中先掂
Btw原來又調低左 得返8.1分

我仲升到A級陣營5萬戰力

總唔能夠下下都跟 自己玩先正

個網pow ! 呢個係代表d咩?

主要都係得招大技勁但CD長
打速隊頭一兩ROUND就分勝負就覺得勁
韓服太多坦隊慢慢同你磨你唔會打得穿

應唔應該召回隻6星蘿菲

轉升暗熊

但我冇狗糧隊長角

PVP坦隊要點組其實

呢家重有得召回咩?

原來完左

Sor 柒左

我又唔覺太廢
你拎佢做先手cc/ 控場坦都算勁
功能性都冇乜幾隻夠佢好

我都後悔緊冇召回暗槍。。

暗槍有得召咩

平行時空

我都好後悔冇召回隻女僕 辣鳩殺

D經好快番黎啫

依排刷緊裝 冇升肥 隻卡琳仲係5星

想問升咗第一隻六帶肥之後，應該升聖女做6星，定升下啲3/4星有用嘅角上5星打深淵討伐？

而家練定四眼妹做50 LV係咪實冇死

睇黎好多棄左驚
post推得慢左好多

我有幾個frd抽唔到綺世棄左

岩啊，係我咁on9比佢食400抽都未中

係 遲D整容幾好J

咁快到左養肝期
英又抽唔到 又無邊隻好練

咁又唔會無英好練，只係無裝好著

升唔到咁多
隻隻英升星都要幾耐

其實升下裝會實際D
你話全部人都+15咁冇野好講

PVE而家火定水爪好

大概1個星期 1隻6星，玩左個半月而家6隻

都唔算好肝咁去玩

定位唔同你想點比

隻綺世有D咩咁值得大家去ALL IN

一個輸出 一個偏輔助

大波

升埋升埋咁多6星無裝用，將一件裝升上15lv用勁多錢+廢裝+強化石

呢到應該就快多1個

加多半個

無，純粹唔中所以想中

你話真人有得渣下就話啫
將射落POOL度D錢拎番上大陸或者去泰國夠你渣幾晚啦

副ac抽到4星暗奶

好唔好用？

因為一直抽唔到4星水/火奶

課左既錢已經夠去半個Trip

新一年做番個孝子啦,第一頁有評分表

我發覺畫圖果個好鍾意白襪

我覺得其實都ok,無記錯好似有復活?

快d出新野啦
唔知有冇野抽

我見過坦隊暗奶木奶性女寶馬
無木飛劍/木龍女真係無得打

我砌到呢隊野,但其實有咩咁勁

老老實實，你隻聖女要頂到加攻加速親生仔先會work

依家咩隊都有聖女 討伐又係佢 PVP又係佢 迷宮又係佢
冇聖女既我到底可以堅持到咩時侯

性女萬5血, 過千防都試過比d 痴線佬秒

堅持到下一隻限角

重有12分鐘就6點,公布新限角啦掛

我隻三星火刺205速都成日會跑第三
對面隻學生妹可以跑第一
幫隻親生仔上buff秒我兩隻

學生妹係咪yuna?

係

而家d 攻擊隊夠快真係玩曬
隻隻180 速以上屌你老母

想問下點樣最快升親密度

PVP防禦失敗係咪會扣你分?

親蜜度應該係最易升果個...
你帶到條眼鏡妹30lv 都差唔多夠
d 催化先難搞掛...

更新又遲到

有邊次準時過

畫得咁正唔係唔出角呀？

點睇都似大伽

有更新咩? 點解絛無啦啦會更新

逢禮拜3會有公告

佢應該指聽日更新d公告

更新仲唔係開下半part活動
完

目前有6星水刺，但打王冇咩力...下隻好唔好升木奶或者暗盾？定升多隻打手好？有水大波同火刺

火刺海斯特？正阿

隻game 後期主力打王來升裝
建議就升隻暗槍/水大波
木奶你爆左1週目可以唔使理住

nerf 性女
nerf 親生仔
nerf 木盾
總之你練完邊隻我就nerf 邊隻

BUFF火拳

新禮包

好想佢nerf哂
可以召回升寶馬哥

你地升裝會唔會食裝升
定剩係食強化石

強化石小得可憐

想問邊隻係親生仔

席德
4星木刺

會食裝升,但食t3,t4果d升
t1同t2都會賣

屌, synchronize 左

gay

GAY

Gay

佢出個錢關多啲錢就好

樣樣都要錢想逼撚死人咩

打龍/打石有15k-20k
幾易打錢

我非州到連裝都出唔到 一出就廢屬 基本連強化既需要都冇
依家我大把錢 仲有500萬

呢隻驚 500萬都可以一下蒸發

升1個+15 都1球野

500萬都敢話自己多錢

今日見到流浪商人有神器升裝石買
幾十萬,跟住再望一望自己d錢,得返8萬蚊
頭也不回咁走左

話事話,有冇人係facebook seach第七史詩,禁入去永遠見到佢專頁都係變左國際版? 而唔係亞洲版?
原本見到係中文字post,一禁入去就會變左英文字
係咪我自己問題?

500萬都好似只可以強爆三件T6
好多巴打都過千萬身家

同你一樣

屌咩, 重未有更新
想要綺世條女

多錢過70%巴打先啦

屌 點解唔係攻%

要攻%做乜鳩

比寶馬或者遲下火拳用

鞋唔係速已經食得

血套要速做咩

一定係攻%架wo

鞋基本上一定要速
其他主屬都係叫著住先

我唔點玩PVP唔洗下下要速

一對速鞋都冇 攻擊既極致

best case
速主屬/ + 15 跌岩副屬

屌你老母, 真係buff 火拳

打密D一樣提高DPS

出番萬聖女

2技招破防仲勁過暗斧

佢圖鑑改得 就預左會BUFF

又要換裝

500萬係我而家既10倍

3回合CD,2回合無視抗性破防
ON9

cc 到on9
1技燒傷
2技一定破防
3技暈+ 減攻
2技燒魂破防可以追加回合
單講爆發勁過暗拳

有火拳的人有福了

又唔係
你仲要睇佢生命加成落傷害度有幾多

新手入坑可以買火拳

佢重要有咩魄力加攻加防...
同隻暗槍+ 大火斧+ 暗狗有咩分別...

大佬, 整返個火拳up 來啦

呢個更新對我黎講同無更新係無分別

大家咁話

但係要留意
有魄力時，使目標有100%的機率在2回合內防禦力減少，無視效果抗性。
魄力好似係要100鬥志出3技先會有
起手得50鬥志
姐係一開波得75%破防

等水大波6號完左UP先

點解火拳就有得remake
魯特比就無remake?

無野了
原來1技要有魄力BUFF先會有燒傷

根本pvp都用唔到
未開到3技已經死咗

更新完又要肝活動同萬聖女

因為個細路有綺世姐姐既愛錫

唔會俾你停

至少無新POOL 荷包君可以休息下

遲早會，官方都唔想出五星冇人用

睇清楚原來都係要儲
咁可以收皮了

不過全血裝火拳好似有得諗
好似隻暗5星咁出裝

反正都PVE英
放頭著4反2血仲好

即係廢版暗拳
都係攞嚟食

皇極驚天拳都係唔會出到場

吹到隻火拳咁大

個個有暗拳咩

但打raid 應該好撚勁
無間斷爆傷+ 破防

又送金石

連火拳都冇
都係鳩up

光暗咪又係3星
上面當豪比你班乞兒

邊到送？

打RAID就收皮
幾隻王都有解BUFF
一幫你解左個魄力BUFF你就

挑戰？

萬聖活動

結論就係火拳由垃圾不如變咗做垃圾

打最後一隻細牙打左2粒鍾都唔撚出

新年點解會萬聖

咁冇野啦, 我出返去先

無視抗性睇落好似好勁可以拎去掛龍10
但龍招甩尾又係會解BUFF

打錯 萬聖女關卡

佢應該改做唔可以解
咁就有用

仲係唔改下錢個啲問題

不過唔知D技能倍數係點
真係要出左先知到底係咪出唔到場

萬性女咁快復刻,
睇黎水龍女復刻都就快了

前題係我到時仲玩緊既話

個ac有暗拳都開掛
賣咗佢唔好咩

百度D癲佬?

佢咁樣打法士氣扣好撚多 攻防扣左咁多%仲打得咁爽 你覺得呢

唔知
上佢個網見其他人po

959個幣
打到體力見底最多210左右

新迷宮帶肥同全破其實唔難

真，我日日都一帶三

gc果個唔係mod既開關器?

好似係game guardian

真係修改器黎
唔怪得咁熟口熟面

係呀，但冇攻裝佢用，升佢黎打王好定水大波好？（好果打裝黎講）

隻GAME聖誕同新年都幾平淡

咩係好果?

暗槍係咪凡用性高？水大波聞說pvp麻麻？

營運個腦裝屎

韓國係咪無農歷新年

我見魔靈召喚果邊都有活動
起碼7日登入都有野送
我地送黃豆

睇黎玩番魔靈算

但我相信刷首抽係地獄黎

我等緊魔靈隻mmorpg

買啦仲刷

光暗6 7抽帳號都係廿蚊 可以喪買喪抽

可以買個玩下

魔靈不了 抽極都垃圾

但連登好似冇魔靈post

因為已經無人玩

第七難道唔係咩

起碼我有性女
魔靈真係咩鳩都無 頂唔順

得性女得天下

121抽就中原五 好開心

有冇人真係拎左火拳去餵狗 而家咩心情

一早餵左狗

淨係拎過魯特比餵狗

無咩特別活動 繼續養肝算
但新年開萬性魔女關 呢官方真係摸唔透

屌冇性女隻驚係另一個平行宇宙

D員工放哂假唔得閒搞活動

遲入坑就無計

定啲員工已經比人炒哂準備結束營運所以炒冷面

個陣廢事all in抽，係估佢唔到食相咁差
變到依家冇性女可以唔駛玩咁
建議隊伍有邊隊冇性女 開頭又話唔想見到全街都係同一隻角，原來只係唔想全街人唔課金

話唔定之後出番水龍女

無性女 成隻驚變左地獄級難度

建議大家覺得隻驚營運唔差既，打到中場要刷裝刷催化，之後踢走隻性女唔入隊
即刻體驗到第二隻驚既感覺

出到pvp 一係第一round 秒曬
or else 你點打都唔爆, 人地就爆到你仆街

唔係囉
上咗buff都照比人爆
我個防爆buff假架

好想要好多好多人蔘

升完隻水大波 pvp適性同預期差好遠

活動送一大支俾你

食評

咪臭係，nerf 火斧唔係為咗遊戲平衡，只係為咗推另一隻神角要你課滿121 ，呸！平胸都想我課？食屎啦！

利申，冇聖女亞服PVP 4200分卡住

個更新重點係深淵血同攻降低左5%

用返pvp常見打手比較 3星暗斧暗槍穩定好多而且生存力較高

水大波應該算係一隻冇debuff既純攻撃手(3技實戰上用黎秒人 減cd其實好雞肋)

佢雖然2技係打全體 但係又唔及火法 暗卡琳 木刺咁有威脅
冇論我自己用定打人地隻水大波 招2技都係好R痕
(防守AI如果識第2回合用1技單體感覺仲好)

又唔似男水刺咁1技3技有追加傷害 輸出上真係冇得比 唯一係人地有盾嗰時打得大力 不過已經係第2回合既事

等你疊少次毒 佛心公司佛心營運

原來好多暗季羅既隊都係垃撚圾
好多都只係靠暗季羅一招大黎贏
你跑得贏根本就係沙包

咁睇黎鬼佬網好似吹大左 佢評綺世pvp 9.5

day one已經講緊隻水大波值西9.5
除左性慾根本唔使硬追

好多都係得個快字 好薄皮
暗盾三下收佢皮

暗季羅射完就無後勁

Pve評價如何
仲爭扎緊升佢定暗槍好

水大波絕對係用黎打龍用

見到D技都知打龍好用

我覺得都係暗槍萬能啲 暗屬唔會被剋

但暗槍要暖機

搶到先手既可以即秒一隻主攻
對面性女落盾既話可以秒埋性女
我升爆1技其實好撚勁下

暗槍可以比深淵套野佢唔駛煩
攻爆比哂木龍女 冇裝比水大波
但係水大波功能性又好似幾好
好難揀 一樣咁好J

我覺得水大波5/0/3 都已經夠
2技外來開心下, 有錢有參可以升到-cd
1技打有盾既真係差太遠
70% extra 傷可以爆盾再秒...

木龍女世界第一

一定係暗槍啦
OP角

暗槍你係用攻爆裝定吸血？
我升爆哂d技暫時未夠力一下秒

木龍女老婆黎 升爆左
揀緊二奶

我呢度指水大波
暗槍過3200 攻再升爆3技應該一定爆到8000血

pvp 既暗槍吸血冇咩用
補果幾百血幫唔到d 咩

暗槍升爆哂爆到8千血 可能我個隻速太低 仲用緊對垃圾鞋 暗槍對鞋係咪速好d?定攻%

其實係咪應該谷哂攻，用拉條角拉佢上去比佢發揮? (火鎗 / 暗蘿 / 小火刺之類)

岩先見佢地話鞋最好全速 我仲以為速裝對鞋先要速

睇你咩陣同咩打法
正路就一定係速
但你有d 無敵拉條英確保到你係做先手既可以全攻
否則應該過唔到第1rd

邊有咁多攻裝比埋暗槍
我用深淵吸血裝算

依家主力用緊木奶 聖女 暗槍 席可，剛抽到暗斧...請問暗斧入到隊嗎，值得轉職+6*?

拉條英兩隻都未升好 但如果PVE黎講暗槍有冇必要著速鞋？

岩岩想轉裝比佢 點知發現自己係無紅攻甲

如果對面有席可比個debuff speed 你既話, 冇速鞋既你應該得返7x速
對面郁2rd 先到你郁1rd
其實死撚梗

緊係值啦 換走席可佢可以

其實唔係
上速鞋既性價比一定高d

比你多50% 攻, 其實都係500攻左右
3200 同3700 攻打出來既傷其實差幾百

但你著對35速鞋既講緊係107 同142 攻速
差30%
性價比一定係鞋比較高

1對1就係
但有性女幫解呢??

長知識了

點解隻驚有性女同冇性女可以差咁遠

因為性係人第一需要

換唔換得過，但小50%攻

呢個係一個方法, 但係你都係會見佢成日隱影
對面幾個aoe 炸埋來你都係冇運行
而家pvp 冇140 速其實好難生存到...

其實我都係覺得buff/debuff角先會用速鞋
純dps都係用返攻鞋算

已經有好友放定隻火拳出黎

太低tier
刷到有對t5 攻鞋主速再算

見人話暗卡琳 反擊血套 四星迴避神器 可以做坦位
想測試下

咁比二隊著左先
有高TIER D先換

又出五星神器 比D角黎洗下得唔得

我個對迷宮鞋加生命%想跳樓

PVP 嚟講，如果有信心用buff/debuff角保護到主攻手，其實佢可以慢啲

新舊5星火法都抽中，大家覺得大媽個隻好用D 定靚女個隻好用D

顏值就是一切

迷宮除左鍊同介之外其他都麻麻...tier 太低
但我出親都係廢屬

收到

性女應該用天青石定魔法古書好?

pvp 古書/ 靈藥
你打raid /討伐可以單拖性女+天青唔拖奶

因為用腳做平衡

樣就樣 乜野顏值 牛逼死了

單拖性女會唔會唔夠奶量補

單拖我覺得唔夠喎
乜夠奶水咩

我依對比暗槍好定繼續比暗兔算

我一般會搭木盾+性女打raid
我覺得還可以

真係好睇你搵邊隻做主力輸出
但如果你而家個陣用落順手既話就唔使換住啦
等到有對新鞋再比暗槍啦

暗兔邊洗速鞋架
你落隻修里/席可放一下大技爆哂4隻都已經拉40%條啦

如果依對比暗槍用就要換過一件攻裝比佢先得

個陣無咁多裝比佢 著住先嘛

2邊轉職任都好似差唔多
6星暗槍先好定木盾先好
有性女 水刺 差火奶未6

木盾
因為聽日係打木料

我都係咁諗
都係鷹盾先 鷹盾轉完之後有大奶奶

見到個人仔 我心諗 屌你老母 終於中水大波喇

我真係唔知講咩好

親密一點 請叫我臭西

NEW都係好事黎 可以再追多10抽

亞服 疾風亂

小號想join

無晒喇

我今日抽水大波池都中臭西

喂屌我前幾日又係歪中臭西WO

屌晒你地 綺世pool我一隻5星都冇出過都未出聲

緊係速命
越快越好
最好有100%命中

好似滿左位，我睇下先

討伐D料可唔可以跌多D 一場得個幾粒

大波1月1變到9.6分
暗拳同性女同分

比多幾粒咪又係整垃圾

起碼快D整到 一場得4粒1粒真係多謝哂

但比人話吹大左

課金換個60體刷啦
佛心營運

得番10塊葉

都係睇裝姐
無裝暗拳都係垃圾

我放棄咗討伐
一條體打得10場到整一件出黎多數都垃圾

我要成立反性女聯盟

唔打討伐你點有裝

點解間公司覺得故意整反智設定拖進度
會令隻驚多人課啲玩耐啲
依家2019年，仲要手機驚，反其道而行係型啲既

大課長打咩討伐姐只係刷shop都得啦 無石無錢課就有

點反智

酒館、迷宮有就用，冇就唔理住
成隻驚卡哂關

我依家就係咁

e7隻game欲速不達啊 過年可能課到我地hihi

隻驚仲要再戰19年玩到2038

大把GAME又要課又要肝啦

唔明點解有咁既自信

我諗緊課唔課葉包刷野 但又唔多想課比佢

已經捱過左2018 仲有19年

垃圾過依隻都生存到啦
加上依間係動畫公司黎

用心做動畫，用腳做營運

受遊戲業務拖累嘅動畫公司

算係咁啦，依加先開game3個月

原來呢間係動畫公司黎

隻驚著重劇情，所以冇加速冇得skip技能動畫冇問題
但咁著重既劇情都冇驚內重溫

我過埋6號先再睇下課唔課

今個月0課 琴日比條女打到幾野問下做咩上個月洗左2皮野

打左

聽完先

真。0課

真係唔課?

下星期更新出新POOL又會課過

留左15000鑽 500支書籍

無pool佢無地方課

多數出限 2個普池了
水龍女

邊夠你sss陣型

聽住先啦

又要SSS陣型 又要用石洗商店

最尾暗槍同水大波中間揀左綺世6星5覺
唔好令我失望呀

首先你既期望係咩

期望打下pve有d用就得
之後就用佢黎坐枱

課左2個月包
又夠10抽,沖埋個涼睇下咩結果先

留名

肝埋木盾爆哂個技能樹去先

update之後要肝爆大波波

爆炸哂

我隻修里bb唔知幾時先出現

咁早呀

外國撚啱啱先食完lunch

我都想食野 好撚凍

落M記食個早餐

未收工

垃圾

你好似成日都ot

咁快手

咁快換到

唔係呀 早個零禮拜先放完假 今日開始番夜姐

5 4 3 3
屌

咩黎

初始 6 6 4 6
T5裝升一次跳3-7
我就跳 5 4 3 3

我未換到 換完都未有石升

有無巴打可以carry下第10關 亞服

用哂我d石升成咁

見到你咁我都係唔換住 刷下火大波算

打得邊樣
水大波都未換哂野

歐同唔歐差好遠

除左騎士團周任 點拎勇氣證明 一日要捐3粒？

緊急任

lihkguild 有位, 有冇人想入

小小奇蹟神器冇得乘啲新年卡？

頭10關有

新個D無加成？

今日係咪有更新啦

屌要新個張先有？

我個對咁樣

大波火女地獄有D難打 一堆debuff又冇水奶得木奶
打Hard算

係體力地獄

我用火奶格硬打左過去

冇性女木奶水奶既我 唯一感恩就係有火奶 火奶BB做到野

依張要刺客先用到 唔撚洗帶肥啦

btw 打hell第6場先出

要刷幾多張先SSS到

火奶都好勁
Auto好唔穩 要手動慢慢打 死臭雞燒到我隻木龍女仆街

打10場拎一隻算

7張

拿拿聲刷完先刷活動算

AUTO會炒車 要AUTO只能打HARD

D debuff多撚到

3層火燒你5-6千血

下隻真係上水奶去6星算

如果我中水奶 一定會即刻上6星 水奶BB快D黎啦

屌 我都唔撚求中5星 仲想我點撚樣

那有水奶
2個帳夾埋都有4百抽
隻臭雞都幾難出 HARD十幾場未出過

我好後悔個陣上左木奶

我第一場就出左

我打上級

歐洲人

一早投左貽做歐洲人了佢
我都係非洲人變普通人

你仲歐啦

hell重難打過raid d王

隻萬聖值唔值得食葉回體刷
打左2場 出左2隻 已經冇左成條bar

我都想抽到隻水奶
琴日抽隻火坦都唔知升唔升好

鬼佬評分火坦好似愈黎愈低

我今次反而可以auto過hell

有冇咁誇

鬼佬評分 綺世都9.x

Hard唔多掂
20場都冇隻

Normal 3%
Hard 7%
Hell 20%

差好多

琴晚6星左佢 用左一陣
9.6高左d 但我評分都會有9 3技真係好用 好用又好J暫時冇後悔

我懶auto唔到hell完全唔想打

暗斧夠好用啦，咪又係一堆人嫌人樣衰

應該暗斧會好用過佢 但我冇 重點大肥佬真係

就咁睇啲技隻火大波好似可以練黎打龍

肥佬好正wo
抽埋隻暗盾一齊就fit哂

肥佬暗斧用咩裝? 吸定攻?

下 但我auto到

想知聖誕個支線係咪平衡世界黎？女主又係度？（我未打完世界線唔知復活左未？）但又帶出某個暗屬角色既來歷。。。

好想要隻萬金抽破防角
暗蘿

未俾木刺捉走之前去左過聖誕

佢地話打完魔神戰爭wo

hell都唔知點auto

幾時既事
我未打完個活動

佢地d角色對話係咁強調參與完魔神戰爭，終於和平之類。。。

高手唔同d 用過佢隻6星6覺滿技暗槍

暗槍啲催化到而家都唔齊 唔知打到幾時 而家先第4隻6星
都唔知升乜好 無野勁

但我隻暗槍廢裝黎

玩野咩結巴

終於有隻火法用

我講真

唔知勁唔勁呢

新英除左大波係咪一無是處

你講綺世？我未上佢去6星 差4隻5星狗 同埋未夠料滿覺佢 未試到 佢同火刺我有兩隻但都未得閒升

南瓜火法

岩岩先打一隻出黎咋 邊有咁快升好

好多英都係得個大波一無是處架啦

冇追到POST
南瓜火法係唔係要刷SSS?
見巴哈講隻野打討伐都好用

果然有奶便是娘
個個走去打南瓜魔女
聖誕活動好似無人理

咁好j已經夠，仲要下下淫叫，死個時直頭高潮叫

刷到sss會死 廢丁要手動hell

屌你老母
6星+4水刺打活動普通難度28LV火屬怪打1900

聖女 暗槍 木拉茲 水刺
呢個組合打活動唔錯

百合大法好

用緊水奶 性女 暗熊 水大波
可以AUTO 最難果個

無性女 惟有靠木拉茲每round回血+拉條

無水奶先岩

呢隻有冇必要sss?

所有大波妹都有練既需要

唔刷sss啦 痴線
大波妹一隻做倉管就夠

我木奶 暗槍 性女 寶馬

SSS係要黎解成就

但唔划算
地獄先有20%機率
仲要30體一場 不了

值唔值得sss先 我都考慮緊

屌打左7場都無跌 反而中級跌左隻

隻野無上場機會
但禮裝ok

thanks bro. 咁留番d體刷活動好過

想問見你地60LV有光暗抽 係咪要買包?

升級禮包 2

SOR禁錯負皮
原來我第一個都未買 升級禮包2係咪都係238

第2個398 要買左第一個＋40LV左先有得買

好似係 又好似多100 都係二三百蚊既事黎 好抵買

仲差3隻

想問下依家聖誕個下半part係咪除左個提籃就冇其他加成野?
哇咁下半part d野都幾難換哂

398 ?

暗盾係咪要升到5/6星 爆技先勁
唔係好識用

如果打裝黎講

無加成最多咪要打兩日

一隻拎黎打石像
一隻拎黎打龍

會換唔曬架咩

暗盾咪就係一隻盾
冇咩點用

意思係本來一日搞掂既野拉長多一日

希望三星水刺有轉職
整到咁gfable 冇理由放置佢

今個更新咁HEA

第一次體驗到水奶個免疫係有幾咁好用

btw佢有個劇情位做得好好,d角色差唔多都有齊出場機會

血劍卡莉

公告又捉左10萬個帳

有人蔘送,收貨了

成個活動劇情最正都係執到炒飯佬願望果PART

堂堂咁好人既拉斯大人,竟然講左句,無論點都唔會幫佢實現願望,笑9死我

送果張照有加成 試左

PVP唔知係咪暗改左爆擊機率
隻親生仔90幾爆擊成日都爆唔出

10萬 ,需然9成9都係科技刷衰首抽既死帳
但起碼知官方有做野,唔知用直接過關個啲捉唔捉到

估唔到隻GAME有咁多個AC

玩都無10萬人玩 但係有10萬個外掛

有5萬人都偷笑

刷齊7張 收工

PVP D聖女成日用古書
根本沙包黎無威脅

那有咁多青天,你老母

最難打係孤X花同靈藥
天青石都係廢

唔係6張夠喇咩？

屌
我真係得古書
咩天青石,靈藥,花1張都無

6張就夠咩

結巴咁快手

花個張好似仲未有

我張張禮裝都有

就係無聖女

1隻種+5張就3s啊，唔係咩？

唔知啊 我未食

打hell 打左30場到

hell你auto定手動?
我要手動開burst水奶3技

auto

900體

一開頭+你4turn 消你buff 又減速又消buff又減命中
冇水奶都好難搞下 要慢慢打仲要打幾場hell都唔出

我見你好友果度放隻火刺唔係3s左咩

打夠10場拎一隻就算

我火刺未升陣喎 你係咪睇錯另一個巴打

好浪費體

其實掛自動都唔係好難
隻野都唔大力
龍9仲勁過佢

手動都輸

係debuff一下疊幾層on9,有水火奶就輕鬆隻王血咁小

半血都未打到全滅

落多幾隻水屬就唔難過

巴打搵d免疫寵,唔係會難打好多

Reddit估下個pickup係火拳

哇屌玩啲咁既野

可以安心繼續all in綺世

估架炸 自己衡量

原來以前有寶馬哥up過

三個pickup就一個limit,
ken之後就應該limit

差唔多
呢家唯有期望有時商店會出下靚裝,同埋盡量谷哂主力4隻上6星再打

我終於抽到喇

恭喜哂
真係抵你中
快d升佢啦 我用緊 都幾好用

真心登巴打高興,恭喜哂
應該真係剩返我未中
好,立flag,到完pool最後一日都唔中就課埋last 788佢
課完之後2月後先再課

帶肥有用都仲唔夠有用 ?
木奶其實唔洗咁快上6星

試下換走修女先,打深淵同王好似無咩用

無野,自膠,以為成隊係呢個組合

鬼佬圖真係好正

恭喜巴打
我仲未中呀

巴打呀 共勉之

冇記錯佢抽唔到水大波但有暗_

唔好刺激我,唔好講我知,我唔想知

而家我過200抽都未中

加油呀巴打
多謝各位呀 希望大家都會抽到

無裝咪又係倉管

暫時210抽
差4抽又可以抽多下光暗

5果隻好型
後面隻爪

我都未中

我們為了保障正常進行遊戲玩家的權益，
我們在1/3(週四)針對使用非法手段來生成帳號的玩家進行了懲戒。

【非法使用者懲戒之說明】
- 懲戒帳號：共108,696個
- 懲戒期間：永久限制

一野Bam左10萬個帳 突然覺得間公司好似有做野

依度死左幾多個

想知隻驚總共有幾多人玩 一下Bam10萬咁激

見到我條女有流出圖

使用非法手段來生成帳號的玩家

咁修改, 外掛, 劇本呢

8好大包米

其實修改應該易check掛?
打完關野果陣有得睇戰績,可以睇到邊隻英最高輸出,如果用修改打既話,果行數值應該好高

搵代練戈d 死左九成吧。。。

8號大波妹 我要定了

垃圾鞋食得

原來咁叫垃圾

屌你...唔比攻英比性女咪靚囉

唔記得咗性女
攻英一對靚鞋都冇,一心諗住終於有對

今次對鞋無廢屬 開心好多

你識條鐵咩

係我唔記得性女

曲線曬

聖女抽就有架wo

差200石又有十抽

有拉條坦都夠勁啦...
我都想升到咁比隻暗蘿

隻速鞋諗緊比聖女定係比鷹盾好

個個淨係覺得升爆攻擊就係好野

想問有冇咩主要打手係要用4速既裝?
暫時唔係好諗到有

席可

親生仔

又好似係
剩係得席可,無親生仔,無火槍

男角個個都正咁。。

大把啦
親生仔,木刺,水綺世
基本上你要拎去PVP做輸出既最好都4速

殺手可麗

呢隻野癲癲地

3隻都無
由佢,比住席哥用先

睇黎我係唔應該問呢個問題

我應該比聖女
鷹盾著緊對%防命中鞋

係 你問錯左
大把都需要速裝

速裝又係多多都唔夠用

速裝需求隨時大過攻裝
天下武功 唯快不破
邊到都一樣

屌 對鞋最後變
12
9
19
4
本身想比親生仔
依家比性女算

好多人以為攻裝係geometric 咁升
其實唔係

巴打有冇公式睇睇

終於過左 好感動

唔用毒弓過 真漢子

毒弓5星左 D裝升緊
見佢深淵減傷就試多次打 點知低攻左好多
好心唔練毒弓

上REDDIT睇話係睇你BASE STAT,
本身1000攻 你鞋鏈各+50%就係 1000+1000*0.5+1000*0.5

火雙劍
我拆哂佢d裝比左其他人用
巴打呢隊打深淵打得耐唔耐?好似輸出唔高

唔係好正常咩

就係 = base*(1+total atk%) + bonus atk

中光亞敏

火蘿上左反擊神器
三技我升爆左都幾高傷下
主要係磨儲魂放神獸
74關可以全程auto 淨係放神獸

有人以為係 base * (1+ 50%)*(1 + 50%)
但事實係冇咁複雜
加對50%攻鞋可能比到你多500 攻, 但打出來既dam 未必差好遠

中埋木飛劍都唔俾大奶我

印象中無game會 俾你幾何級數咁加乘架喎

所以我對+50%攻 換番加速實際效果可能仲好

完全道出本人心聲

有齊性女+識回血既神器之後真係所有野都簡單化左勁多
我雖然自己都有性女但我都好想睇佢會nerf(雖然機會好低 )

無抽到聖女好似玩緊第二隻game咁

營運知性女屈機就出左隻破盾英水大波
不過效果麻麻
四星gay佬水法可以解buff 好似都可以解埋個盾?

有鬼佬直頭計埋其實atk set 個效能冇crit dmg 咁高
但pvp 我就一定出速鞋

呢家個情況係
每次問 討伐9 10 點打呀 呢關點過 raid王點先打到呀
d人就會答 聖女 + xx + xx + xx 囉 easy to win
我就會: ok 我出番去先 thanks bro.

我又唔覺
對面主攻手既有盾都係一下一隻
同埋水大波係所有英之中唯一一隻1技有系數加成
破防上火打2萬都唔太難

原來咁撚高傷
不過可惜水屬比親生仔剋

木討伐10可能係我唯一唔用性女都刷到嘅討伐10
但至於係唔係無性女就無得玩 我諗應該又唔係嘅 只不過地獄mode姐
但而家好多高難關有性女打落壓力係的確細唔小

玩緊地獄mode
玩到就棄

笑左,卡競技場都有得屌
我之前打到上4500分都無落過聖女

#metoo

競技場基本上都係鬥裝 練度
有冇性女呢個還好
PVE就真係仆直啦

無聖女唔係無得玩
只不過人地練一隻聖女可以打好多關
你要練3,4隻針對番唔同關咁囉

競技場無性女都唔係差好遠
有時打見到d組合無性女但完全唔想打

無聖女唔係無得玩
只不過人地練一隻聖女可以打好多關
你要 練 抽3,4隻針對番唔同關咁囉
我仲要抽唔到 我隻水奶 你在哪?

席可席德學生妹木盾呢d 真係
我都諗緊自己有冇機會禁到制

pvp真係無乜所謂 有性女既差別不大 我反而驚暗熊
坦到傻又識暈 明白點解佢評分咁高
但pve 特別係raid 同 深淵 冇性女? 慢慢等下一隻勁過性女既補師再黎挑戰 門口前面左轉 好行唔送

成日輸反而唔係性女，係呢D組合
PVP性女真心覺得有得打

無水奶咪練巴思克囉,再搭多隻木奶乜都夠補啦
巴思克唔洗抽啦?

係性女同木奶既組知煩左d 次次殺完d打手 就auto 睇陣youtube 可能段youtube播完都未打完

我咁岩練緊巴思克所以
總有地方打機既 ，難小小姐

木奶係咪指拉茲

幾隻木奶都勁既

光精靈王果隻

台仔不嬲都見到邊隻英屈機
就話無左佢成隻驚唔洗玩架啦
性女只係泛用性高D 唔洗練咁多隻姐
唔落性女大把英都可以落

次次有席可席德都諗住帶隻火坦入去試試佢
次次都係未出到技已經死左2隻

好多人打機又唔想課又唔想肝仲要唔想用腦

有隻對面新火刺+席哥,之後隻新火刺唔知用左咩神器,可以出完3技再即刻再出1技aoe
我一開波已經死左一隻+3隻殘血

老老實實,親生仔基本速度頭3甲
你搵隻火坦入去都幾有自信

5星我都唔望抽到

其實我諗主要係D人唔想花太多時間
例如巴思克明明勁好用拎黎打新迷宮好不錯
但D人就係唔想煩見人地EASY MODE就想自己都EASY喧

應該係雙子神器

隻game平衡做得幾好 無話無左邊隻唔得
睇佢個樣都係無肝或者唔夠肝 見人有性女就眼紅
又唔知人地放左幾多資源落去
性女有保底仲想點

都係諗住捱到第一rd 就到我1挑4
最後挑完, 但我d 輸出英同隻性女已經死左

有神裝冇廢英
其實去到高階少少, 嬴既係嬴裝多過嬴英

其實無聖女果D仲可以練隻泰溫
唔好話咩抽唔到,聖女唔通唔洗抽咩

大家都著神裝 咪又係出現廢英

其實去到高階少少, 大家裝備程度一樣係贏英多過贏裝
點講都通

無木奶咪用拉茲 不知幾好用

打RAID如果又無水奶又無聖女既話就落唔到佢啦

呢條買唔買好 副屬少少廢

水奶木奶火奶聖女都無的話 咁真係好撚慘..

討論奶真係好奢侈
我連打手啲裝都未執掂

點定義廢既姐
如果唔係最強就係廢緊係唔通
打到raid打到討伐打到pvp但係有上位替代叫唔叫廢先
其實e7平衡算做得好好
仲想點

998

副屬咁都叫廢
你想俾咩人著